(集思廣益) 即刻諗下一次記者會有啲咩可以做得更好

成個記者會以第一次,無經驗黎講佢地三個已經做得好好
就算be water 返屋企訓個下有少少唔正經大家都唔可以屌
要屌佢地不足嘅歡迎下次你地出黎講
另外睇到記者普遍都係針對幾點:
1. 大台大台大台大台
2. 認受性, 發表既內容係點黎, 代表緊邊啲人
3. 五大訴求係咪缺一不可
我地要諗定下次點回應

改善嘅野:
1. 要記者先表明代表邊間傳媒機構
2. 收音問題, 我睇蘋果live 嘅,佢地3個私底下討論個啲聽得好清楚
3. 見到有其他巴絲話盡量唔好係咁講我地自己, 推返個波俾政府, 依家問題嘅根源唔係我地市民,係政府唔回應訴求
4. 諗下有咩平台真係可以有效咁收集到唔同人士嘅意見

大家一齊諗!

可以每次開會個時拎黑警濫暴個啲片黎播
俾多啲人見到佢地啲暴行!

push 10 次

push

大家加油!

一齊諗下有咩做得更好呀!

回應不合作運動/塞街嘅時候可以講多少少
1.強調對運動造成香港人不便表達歉意，講多少少具體造成咗咩不便，等被影響到嘅人可以代入落去，從而更容易接受道歉
2.強調不合作運動一定會造成不便，如果唔係就唔叫不合作運動
3.帶翻落去不合作運動/佔領街道嘅出現歸根究底都係政府錯、政府錯、政府錯，將人視線帶翻去政府度

認真幾位已經做得好好，辛苦曬

認同要將啲問題帶返去政府到!

push!

記者好多時會用返高官所講既字眼去問返巴絲 巴絲要記得 果堆字眼（eg 玉石俱焚） 係官員講出黎 唔係代表緊抗爭者既意思 或者 抗爭者要表達既意思

要每日多強調最新警暴 / 黑社會 / 老解扮防暴既問題

個樣可以遮多啲
絲打你相由心生太靚啦
保護自己多啲
三個都係,以後再開記者會嘅都係

補少少個人意見

不合作運動 其實歸根究底 係政府唔回應市民訴求 然後講返6月開始既遊行日子 人數 直到而家發生左咩事

市民都做到依一步 點解政府仲係唔回應？ 特首話5大訴求無可能全部回應哂 佢舉左個例 撤銷暴動定性同釋放至今所有被捕人士 咁請問 其他訴求佢有冇回應過

抗爭運動開始左咁耐 政府只係一直強烈譴責抗爭者 無理解過抗爭者背後既目的

中文搏大常深 一日唔講撤回 一日都仲有可能